大家見到到咩色

TT8TT8

我見到黑 同黑藍only

但好多fd話係藍 同金白

推

藍 and 黑藍

第一張見到黑

第一張湖水藍，第二張藍黑間條

第一張係類似玫瑰金+墨綠色
第二張係金+白色

點算 第一張得我見到黑

第一張應該係呢隻色嚟

我諗你算係少數異類

邊有可能咁淺，黑色但係反光姐

我完全係黑

年經

仲有冇人見到其他色

分享下呀

點解會咁
係咪眼有事定腦有事
呢排好多類似圖

Just don't start this all over again please.

我都唔知 所以先上黎問下邊個先大多數

人呀

有冇人呀

推上熱門

我就見到黑and黑藍
同樓主一樣
留名睇答案

應該係6E9EE6

1. 粉logo+灰色
2. 白金

呢毎個我見到粉白 但我原本見到綠

我都求緊大眾答案

黑色外套
金色logo

金色

我都係見到呢啲色

墨綠外套？
但因為有陽光，我覺得黑色反光都係咁既樣

所以估全黑

第二張我見到藍黑色

墨綠外套，但偏向黑色
其實件外套應該係全黑嘅，但我都睇到墨綠色

睇唔到藍黑

第二張圖睇住由白金淺變做藍黑

Tiffany blue+灰
粉紅+白
都睇到

漸變

唔講以為去返幾年前

咪撚煩開左估係藍黑
幾年後連登old news撚又要loop多次

推你老尾咩
年經 Post

黑金同金白

同你完全一樣

第一張藍色
第二張白金

我記憶呢張相有十年

yanny

1. 藍，銀

2. 白，金

Exactly the same

樓主坐左幾年？

閪色

第一張 綠色
第二張 藍、黑色

第二張邊忽黑藍

嚇死

一入個post見到條裙白黑色

碌返上去再睇又變左藍黑色

黑金
藍黑

條裙好耐之前睇係黑藍
有一日睇到白金色之後就睇唔返黑藍色

啱啱出冊？

屌我今日見過係粉紅同白 但係到睇係灰綠
之後開翻不本見過個張變埋灰綠

綠
金白

第一張銀灰藍
第二張白金

認真
我第一下入畫面
喺我睇咗張相咁多次第一次見到白金裙
之後睇睇下cm碌返上去就變返黑藍

我都喺！

墨綠
白金
試過上網買衫 圖明明係白藍色 番來喺白金色

綠色金色
金色藍色

我原本都見到灰綠，但之後一直望都見到粉白

粉紅色

試過一開始望到金白
之後突然變左黑藍

我都見到依隻色
但個個都話黑色 以為自己痴線

初初睇係黑
之後變左呢隻色

第二張圖件衫幾年前有件類似的晚裝賣過報紙，原因好似係美國有人參加婚禮家姐幫細妹選咗件晚裝，點知後尾發覺兩姊妹睇件衫竟然唔同顏色，於是放件事同件衫的圖上網俾人睇，結果好多人睇出黎對顏色有分歧，後尾美國有個醫生講原來好多人係色弱（唔係色盲）。即係分辨顏色有誤差。

黑金
白金

點睇都睇唔到黑色

第二張睇極都係藍黑
但個個都話白金
係咪要驗眼

上邊咪有C兄解釋咗，有啲人係色弱，所以點睇都睇唔返藍黑。

由隻手可以見到張相嘅綠多左少少
較番低少少就變成粉紅

Moon 嘅問題

第2張點睇到白金？
我睇極都藍黑

利申 近排驗過眼 0色弱

呢啲圖根本冇野好討論
張圖個quality 咁差都影響到隻色啦

屌張圖會變色既on9樓豬

第一張係藍
第二張咪白金囉

第二張邊撚度有黑色？智障

Old news ，第二張之前開左估正確係藍黑，
我都係由頭到尾淨係見到藍黑無白金

金+白

同意你
但點解咁多負評

The dress，又被稱為藍黑白金裙，是一張於2015年2月26日成為網路爆紅事物的相片。該圖片是一件普通的洋裝，主要的爭議點在於該件裙子的顏色究竟是「白色與金色」或是「黑色與藍色」。這種現象揭示了人類色覺的差異，並已成為神經科學和視覺科學正在進行的科研主題，許多論文已在同行評議的科學雜誌上發表。

這張相片起源於一張在社群網路服務Tumblr流傳的連衣裙褪色相片。在它開始變得知名的第一周中，有超過1千萬個使用了如#thedress、#whiteandgold和#blackandblue的主題標籤，以提及該連衣裙。即使後來連衣裙的實際顏色已確認為黑色與藍色[3][4]，該圖片仍然激起了廣泛討論，網友們針對他們對顏色的看法和原因進行討論。科學界成員開始調查相片以了解人類彩色視覺的新見解。

連衣裙本身為設計師Roman Originals的產品，此事件導致連衣裙的銷售大幅增加。設計師之後也為慈善運動設計了白色與金色的連衣裙。

岩岩坐完出黎？

唔係有色弱…
係大腦理解同判斷顏色嘅方向唔同

#555D60

#6E7BA8 + #6C6259

屌 我同你一樣
我之前睇咁多次都係藍黑
但岩岩一入黎係白金
跟住我㩒圖片模式睇多次
又變咗藍黑

Btw件外套睇到係淺藍同白色

香港原來都有了解釋

只係人腦認知每人唔同

問吓部電腦測到咩色

墨綠
藍黑
粉紅白